點解安心偷食為世人唾罵，但鷹眼同黑寡婦呢段婚外情又無人屌？

如題

外國明星班師奶識你老鼠咩

友情

其實安心即係咩事..

自己google

點解鷹眼唔同ironman打車輪？

話畀我知啦= =

郭晉安同謝雪心扑野被揭發

明就明，唔明就出翻去，係咁

Ok = =

唔好為左我嘈交-..-

佢哋有扑嘢咩？

佢哋係師徒之情，最後都冇打車輪

訓咗幾耐？